jjjjj圖大放送

不能只有我看到

由上神台到做過街老鼠 唔洗一個月

以為有JJ條JJ嘅J圖

再見啦樓豬